啱啱係筲箕灣影到一碌雲

我岩岩射上moon

sorry囉